【貓蛆台】新手鳩玩Until Dawn

貓蛆竟然玩呢隻 game

你係唔係唔會講野

係

之前聽左n耐仲諗仲會吱一聲 點知可以吱都唔吱 佩服

屌，until dawn好悶呀
玩bio7好過